Kaebas Marri Harri et ta on Sepi jures leikamas olnud, ja sealt läinud ärra Marri Laupad otsima kedda ta tahtnud omale laole kutsuda ja läksin Rede õuest läbbi ja läksin aia äre sellepeale Liso Reede ütles mis sa otsid kas poisisi sa kurrati hoor ja lits sa olled lapse tapnud, ma wastasin sa olled 3 walmis teinud, sellepeale tulli Juhan Reede lõi wasto silmi rusigaga, teise wasto rindo siis ma kukkusin mahha ja lõi 3 korda kukla ja wõttis pu ja lubbas mulle näidata.
Jaab poleli.
